黃大仙有防暴！！！！！！！

推

位置：狗竇
不斷有出車
現場3架

推呀
講埋時間唔該

時間20:08

推大家小心

小心地鐵站附近範圍！！！！！
應該啱啱巡完
記得除gear

一

除gear

［文宣正名］爆眼只係誤中， 真正目的爆頭headshot

Push

街坊幫手

狗車入咗去宿舍，為數兩架

如果勢單力薄唔好博

推到手足見到

睦鄰街30-40 韓國仔

聽到話出D出口!!!

好多人搭車去咗黃大仙

黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴黃大仙有防暴

冇錯！！！！！

兩邊都去

我地要長時間塞
就要keep 住一車車巴士地鐵無間斷流入機場

朝早塞完比人趕返出黎嘅 下午剛好可以遊行
遊行行到終點就一齊去機場

根本聽日荃葵青就係天意！
仲有邊區入機場有咁撚方便？！

Recap:

方案一：
朝早入機場嘅人下午去遊行
方案二：
下午遊行嘅人遊完去機場

流水式集會2.0

入機場原因：

我而家搵到個制衡狗隊濫暴方法

詳情：

[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!

地鐵手足小心

Mon post 狗

睇路

夠人先行動！！！！

夠人先行動

手足好似睇唔到咁,好多人出哂去

可能係九龍灣黎

推啊

[red］

Now 約2008 狗車向彩虹迴旋處開梗黎[/red]

推比手足睇，小心

push

現場手足睇到提下啲人！！！！！！

6架警車去馬黃大仙方向 有豬籠車

睇連登呀

握

有地鐵內部消息：
關於明天葵青荃遊行，每於葵芳、荃灣西、大窩口站內部有特別安排，有可能同今日觀塘區遊行相類似安排，請特別注意。

又運狗打人

唔好再推隔離post

Now 約2008 狗車向彩虹迴旋處開梗黎

專心推一個

Pish

各位手足小心

仲去黃大仙把撚，一日不送頭一日不睡覺

有防暴呀

每次都玩到無尾班車

去狗竇過夜

睦鄰街公園過緊黎

啟晴呢邊見到起碼有20架狗車去緊黃大仙

立場話手足轉左黎黃大仙

OMG

勇武

公園有狗

小心狗車逆線過黎

推呀屌

721 85 811

手足 be water! 不被捕！

成功引走popo 已贏
黃大仙狗宿真係個警犬春袋

手足散啦

推呀

趁狗唔多人埋去郁佢HIT AND RUN 啦屌

一陣又擺晒陣又要走人

pishhh

大概十五分鐘前係九龍城見到幾架狗車

好肚餓
巴士塞兩個鐘 依家又到黃大仙
Btw 香港加油

被圍手足走到未？

20:39

大量警車經過彩虹道

真

有大量警車黎緊支援

親眼見

大成街有10架警車黎緊

黃大仙撤離路線，地鐵外仲有冇

要準備好

散哂未

手足注意安全

新蒲崗爵祿街啱啱好多狗車經過

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

地鐵預時間人流入站 ，pop黎到，走唔切

狗鐵已經試過出專車車黑警, 所以彩紅班狗就算無路面車一樣可以搭地鐵過嚟, 手足要小心

有兩架吧小巴型狗車有九龍城向 黃大仙方向去

地鐵預時間分人流入站 ，pop一衝

人堆人 頂死人 走唔切

黃大仙撤離路線，地鐵外仲有冇

要準備好

PUSH

今日旨在操下犬隻體能，仲有聽日撚架，be water

黃大仙狗屋10架狗車 有速龍落左車

係 望落街睇到 警署附近

覺得黃大仙會用私家車捉人個招！請不要落單

小心黃大仙好多狗 醉和里個邊

Live link

推 手足散水

大量狗

睇LIVE 睦鄰街/沙田坳道 好多防暴

Fact checked！同女朋友岩岩經過見到

屌 掟到記者

扔咩

黃大仙冬菇亭好多狗
龍翔道既快走

石/半舊磚 tk

正德街有防暴！！

磚嚟

開咪叫咪扔野

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

黑旗！

沿彩虹道一路行可以走去新蒲崗越秀個頭 或者中途轉入大成街可以行去鑽石山
沿東頭村道行到鳳舞街可以上樂富

前面唔好敲啦，你聽唔到後面講乜架！

wts又要準備食香火

睦鄰 / 沙田坳 扯黑旗
就快放催淚彈

黃大仙有冇整路障 要跑

仲係度痴線

做乜鳩呀

成班狗上左橋向黃大仙方向去緊！

警察己射tear gas

頭先狗向車開催淚煙

喂呀掉石掉到記者
唔好掉石

聽日仲有得玩 點解今晚玩咁夜
返屋企RELAX下睇陣英超啦

舉旗5秒就射 不如唔好舉

手足走未呀

2058 tg

手足唔好企咁埋 後面比位走
冇路障係到

扮有人掟石係咩料

超過十部狗車黎緊

黃大仙會用警車衝前落車拉人戰術

快d走啦

現場手足走唔走到，有得走要走，be water

唔驅散咁你射黎做乜9呀

掉石果個係咪鬼
又比差佬有位入放蛋

推推推

點樣扮街坊

咪撚捉啦屌

放煙洗乜鬼呀

撚多陣好走

點解無啦啦又圍狗舍？

樂富長期安全

天馬苑外有狗車set road block

街坊繼續屌啦
佢地最驚比街坊反

度定後路
BE WATER

去新蒲崗坐巴士走啦 新蒲崗好多巴士

狗：唔好再扮街坊

睇住立場一粒石都冇

龍翔最少三十架豬籠車

狗車到

經摩士向樂富方向走

我都好想知

可以踱下去撚地鐵去第２度

扮街坊

2103 小心後面包抄

我都睇住 冇石
到底係有靈異定搵藉口

如果手足以後唔出門口，

差佬實冇借囗放蛋，

我地仲唔贏足十萬分

你鬼撚到仆街

推爆

阿sir自己粒腎石頂到自己炸？唔好屈人噃

突發速龍開槍

2104

走啊

Up

畜龍, 快走!!!

係紀律部隊宿舍樓下放tg
狗家屬可以一齊享受tg放題
禍必及妻兒！

走都開搶on99

手足快撒 be water

班狗又想點，成日針對黃大仙人！

街坊接仔呀！！！

有手足出事

捉左一個 做咩唔走

捉咗一個

兩位手足被捕

仆街 又有手足被拉

點解咁傻啊 義士們

be water得太慢啦手足 黑警今次已經唔係主力拉人 大家set完roadblock好走

方_朗

點解成日走唔到

2107 快走

唉屌

塞住哂 跑都跑唔到

聽到班狗話封哂mtr閘口

係咁叫前面快Ｄ架啦，冇計

點解唔一早BEWATER

咩台睇到手足被捕？

名就聽唔清楚
湯俊偉 Y634608

有冇人聽得清楚

走緊果啲就唔好用鐳射筆啦屌 話比狗你喺邊咩

明明大把時間走都唔走

rthk

係要逃命個種速度跑，唔係急步行

RTHK 32

後排成日頂住

班狗話要封哂mtr閘口

手足叫方_朗

有女義士被胡淑彈射爆頭

唔知係 周定湯俊偉 Y634608

21.08

點解仲要係黃大仙
夜了返屋企la

中左路人？

白衫果位？

唉 又捉咗個

手足叫潘俊偉 佢有留電話，搵律師幫佢!

好撚賤囉！
咁撚多車喺度都射催淚彈
佢真係唔撚驚嗰啲車主會爆玻璃
我哋仲要開冷氣！冷氣抽晒啲催淚煙入車到

不分化！仆街

掉野落去啦

係咪有個叫方？

班狗話要封哂mtr閘口 手足快走

黃大仙3個？

講咗好多次啦，暴露自己行蹤

又屌前線喇
好野

後排食花生不如企遠d

奇撚怪 咁好體力轉埸

流哂血果個做咩

手足快d走啦

岩岩被捕人士好似叫湯俊偉

真係聽唔清楚姓乜
Y634608就應該係

實彈？

推！快！

白衫女義士應該都會被捕, 有防暴係隔離等緊

今日太多人 要預早走 唔好等差佬推先走

班狗今日又轉左打法唔再拉人 只要係開槍打靶 如果唔係會更有手足被拉

我睇左乜L野

我聽就湯

返屋企啦手足！

頭先講左話唔好企咁密架啦，
頭先係ＫＴ又係咁

客觀講句，今日搵監控燈柱罪證目標已達成
依家去其他地方都只係發洩，或者叫戀戰
未見有咩作用或者明確目標

大家去留自決，萬事小心

班狗落哂車推緊 都可以慢慢行
到人地突襲先跑就塞住哂
呢個情況過左超過兩個月都係咁

要勁快速！！

太多人喜歡睇花生！ 但自己乜春都無

叫人去黃大仙好鬼
明明去完觀塘落彩虹就走得
仲落黃大仙送頭

分分鐘路人甲黎

唔知幾時開始，好似黃大仙變咗係主戰場九龍區遊行集會成日都燒到佢哋，罷工嗰日又係第一個俾人清場 辛苦黃大仙街坊了

係...
係彩虹果陣以為咁辛苦終於到
點知記者話佢地決定去黃大仙..
果陣明明黃大仙講緊已經好多狗

不過佢地應該聽唔到

受害女途人強國口音 應該真係街坊

唉,唔想講咩悔氣野,只係點解咁耐都吸收唔到企位個類既經驗...

點睇都似路過

直接捉走個街坊

頭先叫人快啲走個陣，仲有人慢慢行⋯

有手足係地鐵站附近比防暴落單走唔切

屌仆街 又射頭

我聽係方

唔係咁既意思，而係人太多睇唔到戰況
但係叫得你走，就唔該係全力跑啦好冇

be water!!!! 下下headshot

街坊而家可以點做？

爆頭果個係新移民黎

仲要一個站 防暴超快來

21：09 RTHK32 LIVE
好似射到白衫女仔，眼/對上位置

呢個係咩事
示威者定街坊俾人扑爆頭

有外媒於廣場被捕

白衫唔係街坊？

有人中槍

危機意識太低...
真係以為自己唔會比人拉

好似街坊黎 大陸口音

送頭族

希望大家平安回家

白衫女人 仆街狗射街坊

後排可唔可以跑住走

街坊黎

客觀講句，今日搵監控燈柱罪證目標已達成
依家去其他地方都只係發洩，或者叫戀戰
未見有咩作用或者明確目標

最後，手足去留自決，萬事小心

花生友真係...
每個戰埸都有呢D人

有班防暴上咗黃大仙祠出邊條斜路

大陸口音街坊 班狗係咪食撚咗屎

快D走啦

基本上只要有一個手足俾人拉
行動 = 輸

班差佬去到黃大仙廟咁大膽

有機會係胡椒彈，啱啱有隻單拖9射

留意左你好耐 好撚鍾意屌前線喎
屌你老母

又射頭，咁撚準呀？

求黃大仙顯靈！！

睇來地鐵同警察夾埋!

依家班狗打死人都冇責任

Wts e出口 出事個手足係咪性方

掉地拖爭啲掉中記者

黃大仙有狗竇 本來就駐重兵

完全睇唔明點解要出閘 封完路又唔走 我真係唔明

仆街狗前線根本失撚曬控

死狗試下殺人

九龍站上車，黃大仙出

都話警察可以睇閉路

可能唔知今日咁多狗
黎得咁快

後排唔好頂住啦， 防暴推緊仲慢慢行

萬事不準屌前線

前線打緊仗 你俾資訊就得啦

你有冇見過人地打仗 個通訊兵會屌班兄弟廢？

灣

852都開埋LIVE

2113
又有一班出緊黎

渣椒球槍既狗特別失控
上前無人離遠就9射

支那人。 廣東話唔準

狗鐵唔停黃大仙

一早知黃大仙有狗點解轉場會揀黃大仙

請問拉左幾多手足

好撚心痛……拉左咁多
黃大仙果批 明明不必要去果到 做乜撚野姐

黃大仙 2110開始唔停站

好似叫方俊偉 聽得唔清

下次要處理番
d閉路先

不嬲都夾埋架啦，今日成車狗咁運送

轉左玩快攻好耐

FA有一下移開咗隻手，睇到係一個細圓出血

因為可以狂射

係
我聽方_朗

下次突發 post頭加時間

唔係.. KT 圍死前以為講緊黃大仙有狗捕手足出黎
但有手足話只要夠人就可以照出
之後真係出左, 但又變左玩佔路
變到而家咁

絕對同意，手足肯定唔夠打。

咁近梗係快啦 黃大仙本身又有狗屋

可以用滅火劑

多名義士被捕

又捉幾個 返屋企訓覺吧

唔正口音: 我冇車番屋企

行咁耐 ，去彩虹，去wts 地戰 ??
好心唔好俾人帶
唉… 有日轉來轉去 拉幾十

民間記者會叫果個白衫上去講野

手足可唔可不被捕？

有宿舍既區係超快

地鐵唔停黃大仙？

當正彩彈槍咁玩

依個手足成堆6200
唉

明明佔路係封完快閃…
係咪太耐無玩唔記得哂
次次都等防暴狗出哂先肯走

有位俾佢地入 會出快啲

佢仲掛住冇車返屋企

行咁耐以為真係去彩虹走人

要搵計祭一祭狗鐵 今次咁玩法咁仆街又擾民

做咩會退化

立場話拉左3個

班狗最驚人搞佢地屋企人

偏偏香港人仲係太善良 冇人夠膽搞班狗親人

冇啦...斷正入硬

紅隧玩法先係正解

push！

RTHK 頭先搜緊個手足

仆街 黃大仙封站

快D走啦屌

走啦黃大仙就無車

邊止...

6200都入硬？
不過今日出磚應該入硬暴動

黃大仙開返車，暫時唔會再停

今次真係睇唔明
明明好難先係KT 走到去彩虹

轉返停黃大仙呀

你班後排花生友可唔可以跑快D啊

黃大仙已經千幾二千警力
全世界即刻走, 即刻散水

黃大仙？
但都拉左起碼3個
觀塘好似5至6個屌！！！！

好彩, 頭先見閘機打晒X

黃大仙可上車

#黃大仙
2113 港鐵直飛黃大仙唔停站

上慈雲山嘅巴絲可以往鑽石山/樂富/九龍塘行
最好換衫/買件衫換一換

係咪又有落單

黃大仙應該就非法集結姐

走得好走。一陣比時間佢地去逐個站捕你就無得喊。要快。要快。

依家應去狗屋

觀塘一野拉左廿個遊行搞手同義工

同埋唔洗填數冇公開過

暫時見到兩男一女
係WTS E出口

真係唔知係俾人帶定點 老老實實5點幾嗰陣已經有手足講 搞掂咗一條柱已經任務完成 明白今日好難走 再守wts真係睇唔透

封左

仲搜緊 手足帶住豬咀

今日開波前都講…今日真係易入難出
實封哂路走唔到……
咁難得行到返出去無事 竟然去下一個地方花式送頭……

暴動要有證據既未必告得入

兩男一女

714 721都係夾埋架啦

黃大仙有掘磚
有示威者掟中記者…

Now直播，大量速龍係商場橋外(巴士總站)

上慈雲山

19m/s 去鑽石山
73 去九龍塘

紅van 去旺角/荃灣/佐敦

巴士
3B 去 紅磡
3c/x 去 中港碼頭
5C/P 去 尖沙咀
116 去 鰂魚涌
302 去上環

做咩冇啦嗌去咗黃大仙架
難得走到落彩虹
快啲走啦

由第一日已經夾埋架啦

仆街啦黑警

32台望到有手足俾狗拉

要有証據

搞手義工都拉？做乜鳩

之前大古 1米距離射，第二日話冇問題，岩指引

告非法集結襲狗幾個月/1年都夠慘啦

九龍塘搭73M 得唔得？

cable live 有手足訓低左

犧牲左咁多手足
大家幾時先肯麻包袋？

黃大仙啱啱有5分鐘話唔停，e加停返站，可以上車，不過驚危險可行去鑽石山

唉

今次夾得多左，佢可以話停站就停站!

點解次次唔識吸收教訓

真係睇唔明
德福其實都係咁, 有街坊幫手屌走晒D速龍, 等手足入到德福先
轉頭有幾個再用石去搞D 狗

都唔明去黃大仙做咩

趁未封站好走。到時走唔甩又捉。拖慢左比人中途出站又捉。最好極速返去而家。

屌前線,前線唔會死,但前線送頭隨時坐監+留案底,咁就一世, 對抗暴政=/=送頭

速龍上咗平台

有線有個被橡膠子彈射中

有手足疑似中槍 要入党鐵車廂急救

唔知 新聞係咁寫

咁真係無人敢
無人bear到個法律後果…

黃大仙堵路咋，最多非法集結
無可能九龍灣發生既事入到黃大仙數

唔好再送頭啊，快D走！

*唔肯定咩彈

手足 走晒未

要上慈雲山中心巴士站坐

立場妹商場走會唔會好D

now影晒

5毛 亂up

其實搵監控燈柱罪證目標已完成
真心唔明去wts做咩

本身d人叫手足去wts 係混入街坊離開
唔知做乜又變陣地戰

真架屌…
蘋果拍哂 講埋

cable live 有手足係車廂訓低咗

有線影到果個又咩事..

其實係德福散咪算囉⋯

似FA

搞手義工應該告唔入呱

快D散啦，求下你地

防暴而家企晒地面無動靜大家今日算喇。快返屋企。

其實之後 起碼要有兩秒空位距離

first aider被橡膠子彈射到

我屋企喺慈雲山 想喺九龍塘搭73M, 定旺角搭紅van 好D?

今日走得太慢 同時黑警調兵快左 更莫講wts依d重地

可能今日前線大部分人都無打算勇武 所以反應稍慢

要好似紅隧咁
塞完即散

唔止啦屌，今日狗屋果度D速龍幾L快，同埋後面太多人塞死！

立場姐姐live 話 一齊走

難明，唔該前線返屋企，唔係轉場，wts 重兵等你

你唔做第一個?講就叻

你又唔做？

今日咁樣係因為地鐵停車!

的士uber

快L D散啦

而家出黎遊行都告暴動個法律後果唔嚴重咩

有困難 封咗站
仆街港鐵

Cable成員班防止暴力救個5毛阿婆

73M

防暴

立場另一個live 見到防暴想落地鐵站？？？？？

呢個真係唔明
全世界幫手睇路點樣由KT 走, 又教晒行下村
之後仲要俾人追擊
好辛苦先去到彩虹

依個係真

咪咁負面啦屌
今日前線真心好波
打到班畜龍仆街

快D散水啦

頭先見到cable 有車喎

好安全啦
安全d咪九龍塘

有幾多人比人捉左？

唔識進化嘅 自然會淘汰
新陳代謝就係咁， 唔使太介懷，做好自己就算

要做一齊做
我地宜家不斷傷
但對家呢？
血都唔知有無滴

但最重要係不披捕…

不被捕係大前提！

唔好再有人被捕啦
唔好整到我地成日喊先得架

香港人
俾啲骨氣好唔好
呢頭屌晒鬼
轉頭又繼續俾錢黨鐵賺
記住我地先係金主阿！

立埸又影到個好後生既女仔...

唉 又有好多手足被捕

感謝巴打

依家個個都係停留得個講/諗字 唔會做既階段
始終勇武野做唔出 同藍絲比真係差好多皮

雖然難聽，不過駁唔到

現場有冇手足唔識路

專捉女仔...

搞左兩三個月遊行勇武佔路圍狗屋，效果已經飽和，已經有足夠世界性支持，特別是美國，再搞同樣行動意義不大，犠牲就越來越大！
效果未飽和是機場、罷工罷課！

地鐵有車定無車？？？？？？

【黃大仙即時】有路過街坊疑遭橡膠子彈射中頭部，血流滿面。

巴絲之後可以考慮 企鬆d， 前線睇我地走位而走架，大家考慮下。

講真將軍澳斬三人都係傷人三年，輕過暴動
麻包袋仲要難斷正

目的唔係打速龍

係手足不受傷不被捕

幾時肯全世界跳閘啊
唔洗真係跳的 拉起佢就過到

拉左幾多個？

不得不承認，勇武再唔升Level 點下攻擊力同敏捷
真係持續唔到落去

宜家都屈你暴動坐十年啦

女仔易落單
有發過夢都知, 有個兄弟落埸真係會死攬一齊上落
女仔好易有事果陣會走淨一個

有無人識個女仔， 隔離仲有個男 , 通知屋企人call 律師

藍絲做完冇事點同

Sad but true

拉左個好後生女仔，會唔會有律師幫手

個女仔仲要好細個
可能佢只係想陪下大家

示威者點都告暴動 就算唔係都屈到你係

67暴動班人

女仔唔好再上前啦好冇，好心痛呀，女仔可以幫手叫人企散啲，確保撤退路線，或者做哨兵都好呀
唔好再係前線遊蕩啦

下午已經提左無地鐵真係得行路要快d走點解唔走

係
前線唔該 定走時間 不轉場

21:29九龍城近東頭村有一架狗車
全部普通軍裝

立場live直播嗰隻藍色衫狗啤撚完未

法國黃鬧心好多警察自殺。因為佢地真係好警察。要違背良心去幫一個錯既政府去鎮壓平民示威者。最後寧願了結自己。香港?無可能。

立場live 有個女仔

個妹妹

睇樣可能中學生, 立埸估可能唔夠16

睇落似中三四

話佢想跨欄跨唔過

有良知嘅相信都已經一早自行resign
所以而家嗰班全部都係人渣

WTS狗宿又哂馬

唔夠錢我捐比你

大家都知呢個政權可以去到幾盡 封鐵路呢樣嘢 遲早都會做
盡早學識脫離依賴鐵路 同預早學識唔同地區逃生方法 對大家係好事
千祈唔好心存僥倖 永遠帶住危機感行事 保存實力第一

量力而為

宜家勇武都進化緊啦
係時候實行麻包袋
做之前唔使講畀全世界聽架嘛

麗晶街坊集結中 apple live

想問今日拉咗大概幾多個

港鐵個高院印除左串錯字，spacing都有問題

義工搞手20＋
觀塘＞6
黃大仙3

黃大仙見到有黑衫戴耳機

唔計遊行搞手
係前線拉既可能接近廿個

佢地覺得自己仲係正義一方，就算打死人只係替天行道

唔好美化法國黑警

佢地攪到好多示威者殘廢

唔計劉穎匡果20人 應該約莫10個

今日班狗唔知咩原因 又轉番去811之前既打法 唔係主力捉人 如果唔係更加多人被捕

黑警比人洗腦，邊度仲有良心

小妹妹唔好亂講野阿, 個女警可能想氹你架咋

有機會用黎截車
之前依個位試過有車比狗搜
家長小心

唉屌 啲狗又氹妹妹講野套料
扮fd架炸 小心啲

我冇野講呀，乜都唔好講呀

今日其實幾放水
圍撚到仆街, 但無乜點推
又無咩用煙+速龍戰術

唉，妹妹係咪好少上連登

動新聞個撐警大媽做乜

Cable又影到班狗聊d市民行前

個女仔同班狗咁多野講既?
唔好講野啊 唔好俾佢tum到啊

地鐵出口果幾個有冇社工係到？

佢哋係社會上變成過街老鼠味成班自己圍爐去合理化自己既行為

係 要推真係唔只死30個
可以真係驚美國

隻女狗扮good cop

遲早出依句

打狗 救人

替天行道

守護孩子組在現場問那個男仔女仔有冇律師幫

會唔會又放D野落去架屌

我都見

妹妹
你唔好講咁多野啦 記住我冇野講啊

伯伯

陳伯

見到有鏡頭影住
吹水想拎料+好啲形象
屌你老母死黑警

立場話mar 頭盔都係水警， 水警都要出黎增緩

點樣先可以reach到啲再細個啲嘅小朋友
令佢地知道幾時都係我無野講

遲早大把人咁叫

打狗 救人

替天行道

你信唔信？

其實權力好虛幻，你覺得佢有就有，你覺得佢無就無，就好似你覺得政府已經無權力管理我地，政府就已經失去左佢既權力，而你覺得警察再無權力執法，佢地就係無左權力。

公權力，係大眾既信任而形成，例如因為我地相信警察，所以賦予警察執法既權力，而當我地唔再相信警察，佢地就會失去權力。

好多年青人好純真, 一心一意希望香港好.
反而大人就好污穢

我地大人又冇齊心保護佢地.

拉左3個...

搵人提個妹妹

個FA好似中咗2槍

係

好耐啦，之前馬鞍山衝入私人住宅同兇個女人拎身份記都係水警，仲要同一個白衫

記住MAR 3個隊特別仆街

中咗咩槍？

其他義士散得八八九九? 希望安全

希望大家和平散去

真係唔好同黑警講咁多野
套料咋

未知 但應該唔係催淚彈

唔知散左去邊

今日收隊啦

聽講rubber bullet

有狗入左下邨

手足係咪走哂？
得返街坊屌狗？

動新聞LIVE緊個FA

手足小心
散都散遠啲

唔知中咩彈

記者問緊佢屋企人電話

有記者胸肋骨斷左？
定我聽錯

柯俊偉

又拉咗幾個....

屌你老母黑社會枝電筒又升級咗

方／河／柯俊偉（俊偉一定岩，同音／近音）

個女仔同男仔上咗狗車

散晒上竹園走

*湯

點解會捉左

又到wts街坊屌狗時段

2147

正德街無啦啦有班街坊屌黑警, 好似無GEAR

咪L再出，而家街坊都射爆你！

sir你老母咩許智鋒

希望大家平平安安

散啦屌！

散啦，求下大家

散啦

正德街無GEAR街坊快走, 黑警無性, 專打弱者

希望佢地識得保護自己啦 雖然一定會好驚

我聽到姓 安？方／河／柯俊偉（俊偉一定岩，同音／近音）

wts 衝街坊 但唔敢拉

班狗問人哋有冇良知
年度最佳笑話

又入邨

岩岩有個：比我捉到你就仆街

想保障私穩？

一路用電筒照記者，一路叫記者影佢地俾激光射，黑社會真係弱智

巴士總站果度又跑乜春

WTS街坊又幾WATER喎
咁都走到

全港排名第一

好似話有社工

大佬人地打左幾多次

練習夠

黃大仙街坊好勇

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

香港人撐香港人
港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳中心)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(沙田中心)
杏花新城
連理街 (TKO Gateway)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

佢一講電話比啲狗推走

班狗好嬲

不被捕啊！大家係咪唔記得晒

企得疏個個睇到前面

希望小妹妹唔好受到咩遭遇
見到佢俾人拉 真係想喊

再咁捉法
遲早無晒人
可唔可搵其他出路

巴士總站果度又攪乜？？？？？？？

Hit & Run啦

黑警就咪推街坊啦
搵黎搞

其實班狗full gear咁樣跑幾轉又捉唔到人已經算撚緊佢地狗
WTS手足好波啊

街坊怒屌狗仔
啲狗又撤退返去狗屋附近

不被捕最重

宿舍係果度嘛 一定守果邊架

又玩火影忍術

快D散水！

黑警收工(好似係)

每一次警渣話街坊非法集會真係好撚嬲
一手拎槍
一手拎住法律
然後強奪市民既人權
自己屋企樓下都唔落得
衰過第三世界

又拎槍

屌緊佢地黑社會 屌你老母走啦

2159
部分狗仔返緊入狗屋

散哂 又想累到比人拉咩

對街坊出藍旗.

點解班狗仲可以住係wts警察宿舍 佢地平日出街唔會俾屌人咩

班畜狗想點

有班手足仲去左ssp 今晚真係抖抖先啦 仲有聽日呀

又去深水埗??

遲下中秋節 落街玩燈籠會唔會比人告非法集結

係,出緊地鐵站

又跑

又有狗仆街

咁撚鐘意跑

街坊都想拉，cls

成日都跑黎嚇鳩人

係咩睇唔到

有個矮婆差婆好柒

勇武要進化先得。

唔係記者就唔撚係人呀

陳伯呀！！！@@@

陳伯又到咗現場

仲要轉場..........
想點.......

九灣→黃大仙→SSP(而家)

唉仲同啲垃圾講良心⋯⋯

而家仲做緊狗果班有閪良心咩

做咩又去咗ssp...返屋企休息吓啦

有線個主播on9，蓄生枝綠燈話係街坊射鐳射筆

我覺得係要有明確目標
依家大家都識曬打法 例如陣地 遊擊 tg
所以反而唔應該再虛耗人力 增加被捕風險

好似今日 目標係智能燈柱 做完其實已達標
同樣之後既行動 圍狗屋又好 圍建制辦公室又好 都首先要定左目標先
除非係805咁目的係大罷工同癱瘓香港 先好不斷咁打
始終每多一個行動 就多一份被捕風險

I was the first one to call them to leave right at the perfect time (after we have taken down the lamp pole and before the police caught anyone). Within 3 minutes after my call, the police arrested a lot of people.

The result was that a lot of members fucked me to hell. All I can say is that some of the people in the front line are too emotional and lose their judgment. I cannot help them to escape from being arrested.

So don't waste your time to tell them to leave.